［6.12］反送中 大家小心狗派入黎嘅鬼

佢係到周為遊又影相 大家小心唔好比人影到 戴返口罩